十月十日去邊慶祝國慶

慶祝文哥成功推翻獨裁政權
教育下一代學文哥為自由付出
可惜無知者未能忍耐政權交替嘅政治陣痛期
唔係努力幫手消除初期建設被逼拉攏嘅軍閥勢力
反易直接造反
將五勞七傷嘅中國推回戰亂

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

【持續更新】香港人九月日程表

中國係屬於台灣

支持一個中國

台灣先係真正既中國

上世紀六十年代，七十年代，台灣好多雙十慶典旅行團，蔣公有補貼比香港同胞，條件係參加一天雙十國慶，跟著做乜都得

往年紅樓有升旗🇹🇼🇹🇼

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

既然一個中國 當然十月十號都係一樣國家重要日子

加入慶祝雙十國慶，正統政權108年國慶!

推